iphoneXr X Angry Bird?

巧合?